黑警出番黎巡邏 大家要用番hkmap

要防止遇上黑警比黑警逗
就要多d用番hkmap
同埋特別見到黑警巡邏更加要報料
見到佢地就反胃

便衣呢？

唔驚咩

便衣咪照報囉 咁礙眼
同埋便衣少d逗人嘛
而家想手足少d比人逗

驚 所以要用

推

Push

便衣唔會隨機
多數係案發現場有目的逗

者係d文宣黑點會逗